## Fungsi Git pada Project
untuk para developer dapat berkerja bersamaan tanpa bentrok dalam mengambangkan project
mengatur versi dari source code developer
menambahkan checkpoint ketika terjadi perubahan pada kode developer sehingga mempermudah developer untuk tetap mengetahui apa saja yang berubah dari source code developer 
jika developer ingin mengembalikan Project anda dari awal developer bisa mengambil source code tersebut di Git.
